唉！做group project 遇到臭西慘過死

份功課完全佢話唒事，比完自己d資料同寫好既又當你冇到，又話你唔積極，講多兩講又講到自己慘咁，唉，各位巴打有冇試過

所以grpmate依d野 揀錯左就返唔到轉頭

其實都唔算自己選擇架，男人又老奉唔發得圍

Gp有得自己話哂事既咩
無得傾叫咩gp

去新填地街576號新輝商業中心
買支臭閪水送俾佢

但你提出既佢理都唔理，淨係一味話唔得，搞到我都唔想做，但佢又要話你唔積極，呢下大鑊，我又唔發得圍

你係啤梨哥定林匡正

無其他人啦咩

成組得兩條友 咁撚慘？

做齊野比人告freeride

有呀，但都只係西西地，毒撚真係做份功課都比人合

巴打，岩岩睇完你d post

屌我都係咁
本身如果條友有料同好禮貌嘅
我都覺得冇所謂

點知條撚樣啲態度差到一個點
句句都有骨 句句都屌人
同埋唔啱佢心水就ban9你
有一刻想drop科 下個sem重讀算

巴打，我個個臭西又係冇咩料個d,如果佢勁料我都算，心甘命底，但宜家擺明係大家半斤八兩，仲要個題目係佢一尻佢定，根本我哋實力搞唔掂架

如果我係你 就做完你自己嗰part就算
咩都唔好理

可惜我嗰科唔得 要大家一齊set project
點知條臭鳩就句句都屌人
係咁屌人唔識definition
明明就係佢自己唔識 亂咁屌人
又話人哋唔識做project
其實就係佢自己唔肯同人溝通

唉越打越嬲